肥婆好撚乞人憎

叫你食野把聲永遠都係高八度
諗起都打冷震

有次唔知條肥婆m到定點
我話唔食 佢發鳩我脾氣唔食咪柒食
但到第二日繼續叫我食

屌你咪柒食之後第二日再請你食野巴打小心啲打思噎

識得一個肥婆

人寸樣柒，仲要個身唔知點解長期都勁臭
臭到連同事都作嘔，但係佢依然寸柒柒

第二日我都無食

反而好多肥婆都有朕香味
肥婆同事又係 係街啲肥婆都係
臭既肥仔就多

咪係囉，即係知自己個樣唔得，都會執執少少自己其他野啦，但係個肥婆就好似全世界欠左佢咁

自大 同個身形一樣

幾好呀 請埋你食

你小心啲 擺明。。。

佢個個都請架

食埋食埋啲人情有排還

肥婆

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

條頸黑係關糖尿病事